喇沙 VS DBS 香港中學兩大巨頭

喇沙

DBS

喇沙 DBS

你英華？

我皇仁，你呢？

點可以冇聖保羅

我harrow school

英皇

我毅進

喇沙贏晒

男子喇沙書院偷拍裸體 判15月感化令
男子伍允恒於喇沙書院內偷拍他人裸體，被控有犯罪意圖而取用電腦罪，今於九龍城裁判法院認罪，被判15個月感化令，期間須按感化官指示接受治療及參與活動小組計劃

喇沙+1

DBS 遙遙領先